究竟邊撚個發明ching ho ball

Ching ho ball